肺炎加油，肺炎我愛你

咁有靈性嘅病毒都係第一次見

Such a beautiful virus

好想攬實佢

肺炎：黑警你同我跪喺度

痴線！笑死人咩

係瞓喺度

想啜冠冠子面珠登抵錫